[齊齊估]一人N個中文譯得好核突嘅外國牌子名

初級:
阿迪達斯/愛迪達
耐克/耐吉
微軟
花花公子
路易•威登
古奇
李維斯

中級:
電子灣/億貝/易貝
惠普
金拱門
戴爾
新百倫
香奈兒
迪奧

高級:
匡威(鞋)
蓋普(時裝)
普拉達(時裝)

唔敢放咁多 自己轉頭都唔記得咗答案

人名都可以
歡迎齊齊挑戰

核突喺邊?

靚係邊？

咁又唔係唔靚就一定係核突嘅

紀梵希
迪奥 <- 唔講以為車廠黎 audi啲朋友

愛馬仕

基本上見親呢啲譯名都要特登去查
啲字又鬼死咁難寫

金拱門

converse
Gap
Prada?

梅西

見到個名已經唔想估

Ching好波
咁快俾人中晒tim

蓋世威

粗卡
藍莓5
黑冰8

維多利亞的秘密

蓋世寶就聽過
個個都岀啲咁難嘅

Victoria’s Secret
呢個簡單

優秀例子：
露華濃
施德樓
高露潔

銳步 有冇人知咩嚟

Reebok

發覺將啲字讀快啲就搵到

倍耐力

Baleno??

美津濃

巴黎世家

Pirelli 車跆牌

銳步球場

Givenchy
呢個唔太差喎

悅詩風淫

對於我嚟講
格硬將啲英文名變做中文已經好核突
咩紅髮艾德
火星人布魯諾

巴黎世家算唔算譯得好?

紀梵希 我覺得幾型喎

不過我發覺全部都係普通話翻譯所以有D牌子好核突

飛甩雞毛 Salvatore Ferragamo

雖然唔知咩牌子
不過都還可以

同感

Balenciaga

問題在於佢唔係法國公司
係西班牙公司呢

咁應該係大陸9譯
Ba-len-cia-ga
巴-黎-世-家

蘋果

叻豬

太吉

都算好啦
好正路

Microsoft
微軟
而個真心靚

Sorry我太邪惡

化妝品牌已經夠哂核突 露華濃=revlon tonymoly=魔法森林 etude house=愛麗小屋 innisfree=悅詩風吟

春風拂檻露華濃
有幾核突

真係唔太識欣賞

agger
呢個譯得幾聰明

瑰珀翠

露華濃譯得好靚，聽講黃沾譯嘅，有典故：春風拂檻露華濃

香奈兒

我都係 其他如果用中文問 唔該附近有冇魔法森林 愛麗小屋分店 真係會好尷

結他牌子既代表作
Fender=芬達
橙汁咩芬達

網飛

Netflix

四季寶

Sor叫開紅髮艾威

笑L咗
艾威

小甜甜布蘭妮

Timberland=踢不爛
幾有創意

Maroon5=魔力紅

不學詩無以言啊ching

大衞貝克漢姆

香港呢個地方
如果唔係要好似以前咁 要改地方名要成
根本就唔需要譯名 呢啲譯名根本for大陸畜

梅塞德斯奔馳

海倫仙度絲

唔係話咩，但你對詩歌有Ｄ印象，知道李白依首雲想衣裳花容個內容同歷史典故，你就會覺得露華濃個譯名好正。

啱音之餘亦帶出左隻化妝品的品牌精神同意涵，風雅得嚟又可令人會心一笑。

冇乜文學底

佢地幾時可以學英文

我開頭唔識 架硬譯左做 笨撚柒架

愛彼迎

大眾都冇

根本好多時都係直接用返個英文名, 譯名係大陸/台灣先用

卡萊美 雖然唔係外國牌子

屌 蘭芝

匡威唔係大陸野咩

Converse

雷克薩斯.

匡威係cons
早兩日先上網google完 柒到

越野路華

譯咗香港反而唔識啦
係嗰啲地方先鍾意咩斯咩絲咩爾啫

公司名得唔得?
史克威爾艾尼克斯

小小罗

踢不爛

諾咩爾咩卡咩

求原名

殘體字都岀埋
你贏

新巴倫

唔係新把撚咩

香奈兒 = CHANEL
迪奧 = DIOR

白蘭氏

square enix

優：
可口可樂

平治

劣：
mercedes benz
奔馳 賓士
最衰仲要加埋「梅菜德屍 」

「平治天下」同「為口奔馳」